有冇人估到MCU下一個十年既主線係咩？

第一個十年嘅主線係Thanos收集無限寶石
咁下一個十年嘅主線係乜？
有冇熟原著漫畫嘅資深Fans估到
會唔會係收集另一樣寶物？

M記既野唔洗擔心
總之唔會令你失望

想睇x-men vs avengers

希望有生之年可以喺電影睇到marvel五大神岀場

而家好睇迪士尼收購fox之後會點玩

如果要再舖另一個十年反派
依家收返F4版權
最佳選擇當然係銀河王
最夠迫力

收返X-Men同F4版權
對MCU最大好處其實唔係多咗班英雄
而係多咗好多反派用
末日博士、磁力王呢啲角色已經有排玩

House of M

唔係已經放哂風係永恒族咩

house of m

又話Adam Warlock會出嚟打柒滑嘟嘟嘅？

直接講呢個出現咗
所以xmen無係之前 mcu出現，之後狼人救世界，向tony stark 辭職。

我覺得會出Osborn
Dark Avengers

有咩好估 未來十年大勢係dc到

Thanos就係永恆族，但除左佢無乜大故事
本新收番版權黎計，最有啅頭既當然係avx，不過美隊果班唔再拍既話，人物方面會好失色

好似樓上話齋，銀河王就大機會，一黎呢個角色夠實力，二黎配合番f4回歸，captain marvel同black panther組既終極戰隊又係有同銀河王交手，銀河守護隊就唔洗講，宇宙故事佢地實有份（唔拍另計）

下一個十年係屬於DC既

人唔笑狗都吠

X men

adam warlock

少年復仇者

但係如果拍銀河王，個故仔咪同打thanos冇乜分别

Infinity war同原著已經差好遠
一定會因應MCU作出大量調整

SJW

Sentry

同米奇CROSSOVER